你哋iphone同ipad會唔會用埋同一個id?

定分開？

會同一個管理方便啲

我MacBook
Apple Watch
Iphone
Ipad
Total 4個ac

我分別咗。
（當期時）認住咁會方便啲 唔會炒埋一碟

如果再搞..我應該唔會咁做

全部同一個，除非部ipad要同屋企人share用